+++
title = "更新保密字典"
Description = "用 YAML 更新已创建的保密字典。"
weight = 3
+++

用 YAML 更新已创建的保密字典。用挂载文件或目录引用的 secret，会自动同步更新；用环境变量引用的 secret，需要重启 Pod 后才能生效。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **配置** > **保密字典**。

2. 在保密字典列表页面，选择保密字典所在的命名空间。

2. ​在保密字典列表页面，可以通过以下两种方式更新保密字典：  
	
	* 找到要更新的保密字典名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。

	* 单击要更新的 ***保密字典名称***，在详情页面，单击 **操作** > **更新**。

4. 在更新页面，更新表单或 YAML，参考[创建保密字典]({{< relref "config/secrets/createsecret.md" >}})。

5. 编辑好内容后，单击 **更新**。